## Présentation du projet :
L'objectif de notre projet était de concrétiser un clicker game graphique. Un clicker game est
un jeu dont la principale mécanique est de cliquer à répétition sur un objet (image, bouton etc) dans le
but de d’acquérir de la monnaie propre au jeu. Le joueur peut aussi décider de laisser le jeu s’exécuter,
sans cliquer, alors l'acquisition monétaire se fera automatiquement mais plus lentement (x monnaie
par seconde selon certains critères). Le but du jeu est d'acquérir de la monnaie afin d'acheter des
améliorations permettant d'en gagner plus. Le jeu n’a donc pas de fin, dans le sens où nous pourrons
toujours gagner plus de monnaie.

> La balance de départ du joueur sera fixée à 200 monnaie du jeu (coin).

Les fonctionnalités prévues était:

 - Système d’inscription / connexion
 - Système de gain automatique
 - Système de gain manuel
 

Les fonctionnalités qui ont été réalisées :

 - Système d’inscription / connexion
 - Système de gain automatique
 - Système de gain manuel
 - Système de level
 - Historique
 - 2 objectifs à atteindre (level 15 et 100.000.000 de monnaie)

